同車路士球迷睇波 雲格渾身是膽

周六英超大戰車路士主場迎戰阿仙奴，阿仙奴除咗中場格列沙加繼續停賽之外，領隊雲格亦仍然要坐波監。冇得喺場邊督師，雲格一樣會嚟史丹福橋球場，但據報佢竟然會俾成大班車路士包圍下睇波？

據報仍然停賽中嘅雲格，將會坐喺史丹福橋球場嘅東看台中層，即係更衣室出口上面，但嗰個位置正係坐滿晒車路士主場球迷，今次真係百萬軍中藏阿斗，雲格渾身是膽也。

不過阿迷都唔使太擔心，車路士方面會安排專人送雲格去看台座位，佢要離開亦有人護送。阿仙奴會方亦會派出護衛傍住雲格，除非阿仙奴喺場波炒車路士三五七球，照計雲格應該唔會有乜事。

成班球迷90分鐘力勸雲加續約邊得閒郁佢

雲格子龍

落左order炒四六八球 放心得啦

唔輸都還神啦，炒車仔357球

笑死人咩

嬴2球好收手啦咁
#純FF

趙雲

雲加

搵人貼臭脫福場狗場相